消防員涉攜汽油彈兼襲警被控 官指案情嚴重拒保釋

消防員涉襲擊警務人員及管有攻擊性武器被控，案今於九龍城裁判法院提訊。
消防員涉襲擊警務人員及管有攻擊性武器被控，案今於九龍城裁判法院提訊。
一名消防員涉嫌參與上周日(10日)的衝突，在旺角身攜汽油彈等武器被截獲，期間更疑襲警。他被控襲擊警務人員、抗拒警務人員及管有攻擊性武器等罪；另外一名文員亦涉嫌同日在旺角藏武，被控一項管有違禁武器罪。
該名消防員及文員早前因留院缺席提訊，至今日(19日)2宗案件在九龍城裁判法院提訊。裁判官應控方要求，把2案均押後至明年1月21日，以等待警方進一步調查。裁判官以案情嚴重為由，拒絕涉案消防員保釋，但批准涉案文員保釋，並須遵守宵禁令及禁足令等條件。
33歲被告方志雄，報稱消防員。控罪指他於11月10日，在旺角山東街近西洋菜南街交界，襲擊及抗拒執行職責的警務人員，即署理警長X；在上址管有攻擊性武器，即4支汽油彈、1支鐵筆、1個鐵錘及1把摺刀，意圖將其作非法用途使用。
另一宗案件被告為25歲男子李日，報稱任職文員。他被控於11月10日，在旺角上海街與弼街交界管有違禁武器，即1支伸縮棍。
消防巴

消防手足

前線消防

點證明真係佢身上搵出

消防

李白

法官話佢俾人打到要住院一段日子出唔到庭...

表面證據 證明左係佢先啦

身份曝fmu呢樣先大問題

呢個真係我地嘅消防手足啊

手足

手足加油

除咗冇咗份工,可能冇埋頭家

又多一個空缺 又多一分機會

又屈

留院，班仆街咁憎消防應該打到佢仆街

點會咁撚戇鳩擺魔法屋企 擺明老屈

你考撚到咩 垃圾

你呢個仆街呢

好慘

多一個名額咋
對你呢d垃圾黎講冇分別
係你之上大有人在

死黑警

仆街

想捐錢比佢

真手足

推

好明顯生豬肉

撐良心公僕

插贓嫁禍

Push

所以唔可以輸

生豬肉

宜家老屈冇成本可言 是但執舊嘢就話係

朱鎔基 孫女 暴動

一定要幫！

司法獨立?

班癲狗日日咬人 私刑 班離地天龍人有無見到?

屈

可以學popo
話 汽油彈係用嚟練習滅火

又老屈 一定要幫手足

佢話有就有架啦，你坐左幾耐

D狗係垃圾桶求其執支樽就話係

見到人放火 自己收埋個樽
好偉大

都唔知係邊拎來

消防巴

爸爸

唉

係呀 前線多左個空缺要由你補上

真英雄

證物點證明關佢事先？ 黑警話係就係？

要養佢喇

仆街死啦你

甴近平

3張文宣3個時間。。。擾敵用？

又唔出黑警名 你話襲擊777都得啦

係咪打到視力模糊嗰個

狗官

地區法院真係好多紅底藍底官

係咪小朋友就岀世個消防手足

消防英雄

唉...

歷史會判我們無罪

消防巴
我地可以點幫佢

應該係

休假啦！！！
消防高層呢

p

手足呀

所有手足
打狗英雄要等佢收工先做，平日博唔過

屈
生豬肉

屌你班連登仔
有事就屌消防
等人地出事先巴打前巴打後
人地唔單止冇左份工
仲俾人打到pk, 可能殘廢丫
屌你老母

本來有份好工
坐幾年出黎仲可以做咩

屌你老母 收皮啦垃圾
你一世都做唔比

法官先假設香港警察係高度可靠嘅證人

法治有險可守

空缺年年都大撚把，但你條柒頭就肯定考唔上

要努力振興黃絲經濟圈，等所有義士生計唔洗擔心

之前睇話佢老婆下個月生

消防唔會歡迎你呢d人渣

署理警長X 唔講名其實9UP一個人都可以當原告?

今日先有POST 屌撚完消防同救護都係狗

你咁廢，考咩都冇用啦

好想幫佢

又砌生豬肉

方sir

黑警打死人

仆街黑狗

去消防局借架撐啦

犯眾憎

係咪應該寫翻休班消防員
手足撐住 有咩需要養家 可以籌旗

大把工，黃色經濟圈！

署理警長X? X你老母呀
連受害人係邊個都唔講，咁叫法治
袋鼠法庭

可以請法律人幫手嗎？自己係語文系，可以做既已經做緊，請一定要救手足

消巴

連登仔：告唔入 鳩告唔驚
AY: over my died body

真係要 有大有細
同埋之後做唔返公務員

屌 義士唔係condom

作為一個消防員有汽油彈係身其實好正常
要研究下入面用邊隻汽油
先知點樣滅火係最有效率

有冇方法去援助佢哋

插贓嫁啦 擺明
班狗咁憎消防

消防巴
Respect

話係背囊搵到
佢一定否認
但到時一過指模
個官就會信控方

係佢有兩個小朋友，其中一個未出世

手足唔洗驚 我地養你全家

煲底相見呀

眾籌養你全家

係咪個仔就出世果位消防

消防/公務員手足
認真唔好私底下落場啦
真係想盡最大能力幫手既
約齊身邊既同事，傾好哂佢，
搵埋唔同政府部門同樣反政府既人
搵次一齊著起套制服好過啦
咁樣私底下落場
一黎容易冇左你地
二黎冇左你地，啲政府部門情報會少左
三黎相比吹雞著制服落場，你私底下落，咁樣冇左份工既機會其實仲大

與其咁樣博，不如嘗試組織幾個月
約齊唔同政府部門既人出黎一次好過啦
但係要好穩密，唔係未搞得成都已經停你地職

你唔係要做海關咩

長貧難顧呀

屌

點解唔係休假？

希望手足能夠打甩指控

同意，長期戰，做最有力的發聲

李日

一次過籌夠一世用嘅錢俾佢

籌旗！ 有咩幫到手啊手足

無國界醫生2018年收香港人5億幾，我當得5份1人轉捐比義士都成億

屌那星
Popo咁妒忌消防 。。。

義士

面對現實，長期抗爭，分工合作

其實一直都唔夠人，唔係冇位，係啲人過唔到測試，咦唔知師兄你過唔過到呢

佢屋企人開眾籌
我捐

之前好多示威者已經被記者影到好多生豬肉

我都相信消防被生豬肉

法官: 我都有份落手打

😭痛心 點解無一隻狗被祭旗 全撚部都係無辜既人

點解平時警甴就寫休班警
消防就唔會寫休班消防

唔係手足 俾人屈架

大隻消防前綫勇武巴

push

好慘，俾黑警砌生豬肉

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

消防bro

又一單插贓

死仆街, 明明班狗先係揸致命武器濫用個個

11月10日其中一位被捕消防員最後對港人寄語

一見到姓方就諗起呢個post
果然係呢位手足
老婆生日比狗咬 睇唔到BB出世
仲要被打到住院一排出唔到庭
到底真香港人做錯左啲咩

消防手足要頂住呀，一定要打甩
你為左下一代既行為respect！！

一定係生豬肉

佢唔俾保釋已經係幫兇啦 仲係親自落手

你問下連登巴打

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

加油啊消防巴

對你唔住
我會繼續出嚟

唉，一月二十一日

邊到講？

其他消防老 仲幫狗

我諗應該係佢了